有冇人同我一樣。。。

都係玩唔到過山車...
試過玩完一次 落到泥嘔
完全頂唔順離心力

收皮啦臭雞

好想知有無人同我一樣 或者有無辦法改善